呢到d痢狗柒過精壇好多

班友成日拎精壇黎擺高自己
根本柒過個面

都係精壇過黎

樓上利迷

😳

轉左捧水晶宮了

一陣g持你

你潛哂水

買左般尼？

般尼主場唔識輸

同路
個中場硬淨
水晶無沙高
跟少少先